發現好多人成日針對動物台會員

開口埋口卡通毒撚就=0社交，唔出街食老豆老母係隱青etc

其實我地係純粹喜歡動漫，唔係0社交，亦有翻工，唔係社會垃圾

請其他台用戶，尤其cc台同感情台嘅mk男女們，唔好再屈，Thx

——一個極普通嘅動物台會員上

推

講真話又唔比

推到熱門令班mk知得罪我地動物台有咩後果

你也是mk的一份子

我地動物台要勃起來了

奉獻一切予偉大的動物帝國

話說今日5點我如常用手機睇新番動畫..無啦啦成班MK仔圍住我..係咁罵我垃圾..仲問我點解可以咁垃圾...
成班用手狂打我個頭..然後仲要拎埋野打我個頭..MK仔真係唔識讀氣氛同理人感受...
但我份人好好既..廢事打佢地傷感情...由佢地狂打我個頭..我就照低頭睇動畫...
如果我出手..死尻緊呀佢地..好彩我依家人大左.收左火...如果中學佢地一定比我打死左啦...打到佢地入廠
真係呀..班MK仔都係成年人...做野都無分串嫁..唔識留情..越打越激..開始打到我個頭搖到睇唔到動畫..
回想上次比人圍打..係小學六年級既時候...果時我都識反抗..喊住咁渣爆左隻蛋..嚇到佢地呆左再笑我...
估唔到10幾年後..我都照係比人圍打..又再次比人bully..但我今次連反抗都無
我EQ真係好高..我對IVE仔無期望..無期望姐係唔會對佢地產生任何感情..佢地做D咩我都覺得無所謂..
但雖然無乜嬲..但比人圍打頭都有點不開心...記住..我係唔開心唔係嬲OK?
嬲係面紅想發脾氣..唔開心就係SAD..兩者係唔同..簡單黎講佢地連比我打同嬲既資格都無呀...
因為我EQ太高..只係唔開心..MK仔打夠我了..成班滿足地離開了..得番我一個人..我收起手機...
跟住諗番係..大老師有時會飲MAX Coffee既..我都想學佢..佢好型...
所以我走入士多店..想搵野飲..但香港無MAX Coffee..我咁大個仔又未飲過Coffee..
跟住想轉飲酒..因為成日見D人唔開心飲酒..我就拎起ICE啤酒..姐係我MK時代成日飲既啤酒..
其實我一直都唔鍾意飲啤酒嫁..中學時期係扮型先飲嫁..我到依家都唔鍾意飲酒..所以平時都唔飲酒嫁..
今次我想試下..我拎起5蚊雞..買左ICE啤酒..走出店外..飲左我久違既第一啖....
我一路朝住黃大仙祠既方向行去..一路行一路飲...
走入我平時唔會入既黃大仙祠...拎住啤酒入祠..真係對神靈同建築物既不敬....但我已經唔想理了..
我身為一個旁觀者..唔係做一個當地人..而係做一個遊客
一個人，一支啤酒，面對整個世界(希望有人知依句野咩料 )
我係人面前狂飲酒..開始成個人好累..我諗我開始醉啦...但果一刻..真係好爽..如果飲酒係可以咁開心
唔知係作為一個遊客?還是啤酒既影響?我成個人開始開心番了..無再唔開心..已經唔想再諗野...
我一路飲一路遊祠..我坐左係祠既後花園..細看人們，細看景色，細看人生(平時做港奴係感受唔到)
原來..香港既景色係可以咁靚..只要我地停下急速既步伐....細心留意身邊..其實...香港都係可以好靚
最後..我離開祠堂...回家路上...我醉了..我竟然因為一支啤酒而醉...
係一個新既嘗試..新既體會...未試過既新感受....我諗唔係為酒而醉..係為某事而醉...
今次之後..我開始愛上左飲酒...直到打緊依篇文既依刻..我係好想落街買酒飲...原來酒係咁好飲..
大人咁鍾意飲酒..原來唔係為佢既味道咁簡單..原來一支酒既背後..係帶來咁大既吸引力..我終於感受到了..
嚐酒，唔係單純嘗味道...真正既答案，在心中
屌你老母我打篇文出黎都唔知自己做緊乜..只係想純粹發洩下

黎蛇⋯⋯

好掛住你呀牙博 我的王呀

聖人回歸，動物台戰無不勝

王呀

出名愛護動物

知吾知你地都好能O_9？
我都忍左你地好_耐
日日扮撚_哂大家姐 認真講
係F.1女仔最壞一定唔係你同凱婷
係我
而我係邊個 你唔洗知
你地要扮我吾會阻止
哈 點知你地越扮越衰
有啲野我地都未出聲
幾時輪到你同凱婷出聲呀？ 有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
頭髮過眉 着黑底衫 染髮 走堂 唔交功課
不依時見老師 講粗口 唔着底褲 着船襪
就代表壞囉
你連上堂飲水 係學校屙屎都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛 入黑社囉 係學校搞事呀！
點解要搞事呀
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以笑你； 我唔鍾意你，我可以推你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟猜包剪揼吖！
猜呀！ 同我猜呀吖！猜吖！
我猜你你猜我，點呀？ 你見過入彎未呀？
你見過漂移未呀？
你話拓海係偶像吖嘛，你見過拓海未呀？
秋名山車神吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢條女 三萬蚊 _黎架；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，做_，
佢咩都做唔到。 你知唔知拓海諗緊咩呀？
話畀你聽佢要草三萬蚊，
佢唔想入車隊， 但係佢冇辦法，冇得返轉頭。 係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。 最好學埋我猜輸都要繼續猜 你敢？
你連續兩支百力枝都食吾_到啦 學我地？！
算把啦 傻_

好喔

勁...

那确实有点遗憾